{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040102",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 하늘빛펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は12:00です。予約した人数に変更がある場合は事前連絡が必要です。最大人数を超えた場合、入室が不可能であり、返金もできません。 ペットと一緒に入室するにはペンションのペットの入室可能かどうかを確認する必要があり、拒否された場合、返金もできません。 未成年者は混宿が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴または同意が必要です。入室及び退室時間を正確に守らなければならず、客室及び周辺施設利用時の破損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に準備した調理器具も持ち込むことができません。 客室内での喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、 大声は他の利用客に被害を与える可能性があるため、控える必要があります。ペンションでは個別バーベキューと炭＆グリルが利用でき、価格は10,000ウォン(2人基準)です。複層プールと足球場があり、夏に楽しむことができ、ペンションの前には渓谷で楽しむこともできる自然景観があります。ペンションではバドミントンも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "人数変更がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数に変更がある場合は事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室するにはペンションのペットの入室可能かどうかを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は混宿できますか？",
            "answer": "未成年者は混宿が不可能であり、同性の場合、保護者の同伴または同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を正確に守らなければならず、客室及び周辺施設利用時の破損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理器具を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に準備した調理器具も持ち込むことができません。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは個別バーベキューと炭＆グリルが利用でき、価格は10,000ウォン(2人基準)です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "複層プールと足球場があり、夏に楽しむことができます。また、ペンションの前には渓谷で楽しむこともできる自然景観があります。"
        },
        {
            "question": "バドミントンをすることはできますか？",
            "answer": "ペンションではバドミントンも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 434
    }
}